請問 有無司機可以幫手義務車下捐贈的物資比前線年輕人呀？

請問 有無司機可以幫手義務車下捐贈的物資比前線年輕人呀？

push